法國個名有個（雪）字都好sexy charming

盧覓雪-50路大波女神
林雪-非常man嘅中佬
白雪公主-女神卡通角色

歡迎補充

諗唔到....

孫慧雪?

朱千雪

雪兒
連伍公子都俾佢迷倒

林鄭雪娥

小仙女柏雪

睇錯宇都

米雪 80路